其實乜撚柒野叫做"文青女神"?

民國林徽因受好多文人名士迷戀, 應該算係"文青女神"
人地係著名建築學家, 詩文俱佳
而家個啲"文青女神"係文喺邊撚到?

潮語黎je 不必太認真

咁佢女神喺邊撚到？

女神在佢唔係一副靠幾分鐘自拍一張相擺上網維生嘅空殼

文係個閪樣度

(已笑)